［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 344

唔開po

Lm

70

留

你要習慣沒有依慰的肩膀
不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯

同唔熟嘅人唔知點開話題
係咪已經冇咩可能識到人
無論fd搭fd 定app入面

利申：男

留名

Hi

料姐

最近點啊

受唔起

起伏好大

溝仔？

冇成功過

張梳化床真係好撚垃圾

攬下你唔係阿窿

你太靚姐

嬸

使乜你自己嚟 大把送上門喇

朝早六七點又會比佢地嘈醒

到！

hi

不

準備沖涼見到曱甴點算...

咁抬舉我

殺咗佢

一年了

淆底

Cls

真
歷歷在目

物是人非
連僅有嘅自由都被剝奪了

隻曱甴唔識飛同仲喺我視線範圍我都敢打佢
但佢一飛或者一唔見我就驚到仆街

呢度樹窿可以一晚推完一個
你女朋友唔會咁有心機睇曬掛

我會見到 一年前仲係港豬嘅
呢一刻都仍然係港豬

咁要推快啲了

你係其中一個

飛嗰啲一路嗌一路拎拖鞋打

又爆 比狗

我叫撚醒咗我老母殺死咗佢

我上緊

我嗌到沖咗出廳

渣嫁

港女
點知陣間沖沖吓涼又有一隻走出嚟

岩岩女朋友話同我分手原因係一啲以前積落黎嘅問題。

下年: 中小學講曬蝗語
新移民係一等公民 佢哋打鳩你淨係罰錢 你打鳩佢哋就要坐一世
所有Facebook Whatsapp全部都要翻牆
上街嘅只會係撐中遊行
大學生全部都要入洗腦營
班狗就係法律 死咗人仲要告返班家屬攞錢
樓價繼續升

好嘈

咩問題

好似十年咁

除非佢有你acc姐

好衰啊 我鐘意

1984
全屋裝曬cctv

佢覺得我對佢做嘅野，係因為佢要求我，我先會做。假設佢唔係到，或者佢冇要求，我就唔會做。佢想我能夠照顧到佢同佢屋企人，但係佢覺得我做唔到。

出黎鬥吠

係咪要買多層樓比佢屋企人住？

你地幾多歲
如果適婚年齡咁諗冇錯嘅

又唔係果種，係 例如佢唔係香港果陣，或者唔係到果陣 可以放心將佢屋企人交比我照顧

拍左拖兩年半，兩個都岩岩出黎做野一年倒

好彩沖完先見到你個留言
我頭先一路沖一路打冷震囉

睇到眼濕濕

btw終於屌完份傳單

我信如果trump真係連任唔到
呢d真係會發生
都冇人再制衡支那

佢有咩屋企人要照顧咁誇張

dllm

當你兩個都廿三廿四歲 邊有可能話咁快照顧屋企人
不過伴侶睇自己嘅時候多數都會放大你做唔到嘅嘢
而唔會留意你做咗嘅嘢

根本就會 到時中共控制曬全世界

雖然biden 都話會聲討中央 但真係覺得佢手腕唔會有trump咁強硬

但係今次係我自己衰嘅

Biden奶共奶到雪雪聲喎
點會聲討呀

係babydiscuss 有個post講呢d陰謀論
睇你信唔信 不過係幾好睇

到上台就變口交部
得返把口

Biden真係信唔過

又比較少

有時真係心灰意冷

以前係 但係打貿易戰個排口風有啲轉左
不過為左上位咩都講得出嘅

成班white trash仲撐Biden屌

有時係會覺得有啲灰機
但係因為真係鐘意佢，所以會去改變自己

不過你地覺得到廿幾歲都仲係A0
有冇咩問題

呢度都好多 唔係咩問題

唔知係咪和平太耐
想俾人搞下

冇問題

明明前排先同ussr玩完cold war嚟

樓價真係cls

係佢地眼中trump係破壞緊民主吖嘛
咁撐biden都好正常

又靜落黎 又開始諗了

Biden is a good guy

一啲問題都冇
我都係

佢會留意到你有改就係
冇留意到都係徒然
喺你變嘅時候佢冇變其實都係得你難受

叫下春

因為點解叫春係叫叫春而唔係叫夏秋冬

我又唔覺trump係獨裁

有時又覺得冇咩問題
但有時睇住身邊D FD結埋婚
又好似差咁D

單身先好

ching

點出pool

俾主流媒體吹出黎
連話佢歧視黑人都講得出
又真係有人信

諗唔到
做野果到又冇女
野又淨係同到熟既FD講

好似得我一個人 生存喺唔同世界咁

因為多春魚

有秋刀魚

一個人先好 唔洗諗人哋感受

聽日想食鯖魚飯

點解句嘢好似有目標性咁

多骨
想食豆鼓鯪魚

因為你對號入座

真

啲骨食得架
尋日食左炸魚柳

肥到嘔

我做野都冇女仔
個人又內向
完全唔知點識女仔

我好大隻

肥就肥啦

拗手瓜

冇㗎啦 咁就一世

好
I win

壓力好大 得返幾百蚊捱今個月等出糧
女朋友諗野又好小朋友 成日都要我照顧
要我氹 但自己揀嘅又無得怨
唯有希望佢快啲成熟 識體諒下我
無時間進修 無錢投資 又要還學貸
點樣先可以改變人生 唔洗再好似狗咁比人撚

唔通要打成世飛機

比狗

有女朋友仲想點

比比成日都食住你

食乜佢係狗黎

叫囉

有冇諗過呢度啲a0毒撚
例如我

好污糟
不了

如果有通知就好了

肥漫

好虧呀你

一齊玩耳仔

想食鰻魚了

等到還清左再進修
or睇下公司有冇得俾錢你進修

會有的

why

要叫埋料

其實我仲掛住你

好～

呢樣會覺得好"晒"錢
唔明點解D人會鍾意

乜都有了 但冇佢

我地日日都講依句 勁藍色

無咁寂莫 但仲係好孤單
無人真正明白你想要啲咩
同佢講 佢又發脾氣 我又要氹返佢

料料

日本鰻魚飯
嗰陣諗住自己生日嗰陣獨遊東京 仆街肺炎

我地做藍絲了

唔好咁唔開心啦

因為你輸了

個女朋友係你自己揀

有得尋開心

知道～

我都想知點解會有咁多人鍾意

大食會食返

是

我本身二月單拖去大坂

我可以單手抱起佢的

好叻叻的

我有frd16歲結咗婚

要玩耳仔了

你個名

在

一齊玩

我自己整咗個cheesecake 勁好味

我都係諗住單拖去㗎

雲

你同夢夢一樣咁叻

餓

我都好似有frd個frd係咁
好訝異點解咁早...
然後有個級同學19歲結婚...
真係無言

虧佬先單手
我雙手都得啦

諗住二月十四去環球影城

單拖旅行可能更好

佢仲話唔係我大隻 只係佢太輕 傲嬌到

勁好食的
我老母一日食咗半個

我好鍾意一個人

好正

明你嘅多重意思

冇得去啦

就算有咩好食好玩有趣開心既野 都冇人同我分訊了

佢真係輕係你太虧

路過想放下負
幾年前鍾意過一個女仔
feel到大家都鍾意對方
但佢要去外國讀書
所以最後都係冇追落去
最近終於放低左
近排好難得咁動左情
好似鍾意左一個女仔
對方都有啲意思
但我決定左回流
下個月就飛
唔想留係香港
點解成日都係錯嘅時候鍾意人
利申a0

我冇唔開心
我真係鍾意獨處多啲

點解係都要話我虧

Long d冇好結果

事實

返工好悶呀

同對方一齊只有付出沒有回報 不如早啲分手
你只會越嚟越攰 咁大個人諗嘢仲咁細過 唔使旨意你可以改變到佢啲咩

但我有
融情入景
有時真係獨處更好

信唔信我舉起你黎掟

所以決定呢個月唔會再見個個女仔
唔想越踩越深

我明嘅
我啱啱散都係咁
即使到依家都怕受傷

巴打加油

我200kg大肥婆

食咁多蛋糕

多謝

你唔好食

佢唔識整野食我都係咁鍾意佢

佢識煮公仔麵

我仲係好愛佢 只係返工好攰
又無左個喜好令我生活有啲苦
同埋我唔高唔靚仔 佢都咁愛我
我唔捨得無左佢 但生活上又好多野佢都唔理解我

諗左成兩分鐘就係用呢六隻字黎駁我 不如你早啲瞓啦
如果冇分手 我就可以煮野畀佢食了

有好嘢食叫埋我
好肚餓

啱啱耳機仲單邊壞 唉 人生無希望了

遲覆少少都唔得

上面整咗cheesecake

想煮野佢食了

有得睇冇得食

我睇咗想煮佢嚟食

真係好好味

都冇肉的 邊夠食

係咁屙爛屎

遲下買個cheesecake食先 可以變肥仔

Hannibal

自己整好易 我整咗15分鐘第二朝就食得

聽日放grade了

你有冇搵佢

完全冇淆過 已知仆直

驚了

高手

冇 遲啲會揾 要還書比佢

求近況

成個sem冇上過堂

巴邊科

要比情報費
100蚊 過數

寧願defer好過 一畢業就失業

用zoom緊係走堂啦
我除咗大中之外 走咗好多

唔好踢爆

係咪真 我即畀

係

你認錯人了

想點收錢

ig direct

唔好信佢

非

冇你ig

旺角交收

係咪真

真
我下個站到

唔好玩啦

玩你做乜
旺角東行緊過去啦

影黎睇下

我都冇錢冇工讀屎片

又幾靚 但一早收晒啦

巴打唔係讀乞食科就得啦...

地攤經濟

Only you can conquer time

你係咪真係幫我問架

手錶廣告？

lyrics

我乞食過你

唔叫你比狗了

叫我比神

比神

今日星期二，我沒有offer。

比神咁叻一定有

冇offer係一件好frustrating嘅事

有咩要求 幫你搵下

今日星期二，我肚痛

我心痛

我全部開8k
想揾返本科嗰行
有intern經驗 不過係marketing嗰啲

一定要月薪？
咁少真係畀狗做
不過而家都6月了

一個月8k唔係好過份掛

咁少我接受唔到

I need job experience to find a job

之前冇pt咩 除左補習

仆街真係好肚餓 想食炸多春魚

覺得做人好多野都徒勞無功 明明放咗好多心機 最後都係失敗 好憎自己 對自己好失望

冇錯 做咩都冇用 所以都係放棄算

失敗咪當多左經驗俾下次
不過呢d講就易

冇...一路都係返補習

瞓 希望夢見佢 希望唔好醒

好撚肥

我都唔想醒

當真係面對唔到失敗 失敗咗一次 就好驚再失敗 唔敢再試

唔會
你好想佢成功就唔會怕失敗

睇下關於咩嘢事啦
但有時d嘢
可能就係失敗過
先搵到方法改返啱

我返返下工
啲醉酒佬無啦啦屌我老母
佢兇我叫我唔好收工
冇酒品就唔好飲啦

有冇兇返佢

最易靚grade嘅course

我返緊工呀
點兇
我企咗係到任佢屌
夠膽佢咪郁手
成場都係cctv
我多謝佢添呀 有人養我幾個月

屌客同屌我係兩回事嚟

屌客我不嬲都唔理
我淨係會叫佢地打交出門口打

爛到嘔

我幾想佢打落嚟
一拳換返幾個月唔洗做
抵曬

first time？

上癮

你地信唔信星座野？
俾我感覺係大包圍同吹大
但又有人信

唉

我套返落自己到中九成

做咩

一訓醒就要我喊

話我聽咩事啦

點解冇人鍾意我

有我

每次打開whatsapp都淨係得emoji或者一兩粒字
真係好攰

你知唔知我斷到點
我wts得返啲grp會響

我幾努力去諗話題都好
佢根本就唔想理我

你話我聽你同佢講啲咩嚟
睇下我幫唔幫到手

溝女都係不外乎
大膽啲 細心啲 面皮厚啲

都係鱷魚最好人
但係聽你講完眼淚直接爆咗出黎

點解要喊呢
一定要面皮厚 唔知醜

唔知 總之就喊咗
因為我真係好冇用

其實咁多年真係好難搞
所有野都定曬型
要轉真係要一段時間

唔想

你條八婆

cls 啦咁點會好無用
你起碼有膽約佢搵佢
已經行左好多步了

啱啱停又再喊過

唔巧喊啦
咁樣無得恰ALLI嫁

唔準恰佢
我同你打交嫁

就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費

Alli加油

Ali pls don’t cry

女

無需要

打俾佢

啱啱翻黎 唔洗打比我

如果不再信任感情會再次綻放溫馨
人總會面對 來擦一擦眼睛

打俾你都唔聽嘅

你whatsapp完我先打就會聽
因為我whatsapp有通知

Wtsapp你同你講
我打俾你啦咁on9

或者咁啱我睇緊電話咪聽到
如果唔係我喺屋企正常係唔會知你打黎

你都係人渣嚟

不嬲都係

Btw依排聽泰民首danger

識聽
好唔好聽

我都係唔幫你了

唔好
我以後當你好d喇

好 許完願係咁聽佢啲歌

瞓醒先再嬲你
早抖

gn

不過我鐘意goodbye多d
隻舞巧sexy

明明之前係［樹窿］335
好亂 時光到流咁

Btw

斷點

人生是什麼？ 我今晚不知道喎

乜

冇用的

唔理你

之前同個男仔表白
佢已讀不回我

點解咁衰呀你
佢唔啱你

做咩話我衰

我嗰種係打情罵俏式話你衰

嗯嗯

.

無需要快樂
反正你一早枯死

努力是什麼？

唔知點解諗起睇戲個女仔 可能覺得完得太快掛

炒粉

9歲？

佢一早知我鍾佢
人哋唔答你啫唔使鍾佢嘅

痴撚線鑽石娛樂嘅《網絡安全隱患》洗咗我腦

而家網絡到處都係監控，舊年夏天開始已經唔安全，所以要珍惜希望上面見到嘅人同遇到嘅人，因為你永遠唔會知道佢會唔會有一日落咗線，任何人都或多或少互相欺騙維持關係，選擇相信對方或者ff咁佢就會畀到安全感你唔使咁多猜疑
不用疑問 令你令你令你令你感覺很安全

陣間interview

serrini

咁慘 in咩

月中再無就放棄了

打漏咗個意字
鍾意

你可以返去聽《你條茂利放飛機》
你當係樂兒唱畀你聽

屌我之前遲到個friend就係share俾我聽

因為你永遠唔會知道佢會唔會有一日落咗線

可以用我的多餘 填補你的空洞嗎？

命運之輪

像瘋了一樣

★香港缺地 死後如選擇海上撒灰 殯儀師：死者會感覺“好凍”

執到貓b

大家估下我想執咩

踏實買D大型股
msft apple tsla呢類
跟住Del app 幾年後記得先裝返

我瞓醒要繼續嬲你了

唔好啦

我似咁小氣咩

唔似 係嬸成日屈你

隻肥野呢

唔知呢

咁我地靜靜雞講佢壞話啦

癡線
風吹邊面就擺邊面係基本啦

我聽你講

隻肥野又唔肯減磅了
我隻龜都勤力過佢

牆頭草

9c都未減佢洗乜減吖

弊在成日話自己肥呢

唔係

佢講咗幾年都未減到 唔會減架喇

依家成日笑尻我瘦

事實吖

話我營養不良

都係鹿好

果然要帶眼識人

大鑊

係咪讚錯咗人

靚女你好

事實你真係營養不良

頭先ali搶咗我部電話呀
啲野唔係我講嫁

靚仔好

我呢

我係骨感

屌你搶完我電話仲話翻我搶你電話
有冇廉恥的

洗唔洗咁驚啊
我似咁小氣咩？

唔似 係鱷魚成日屈你

今日未照鏡？

如果癡癡的等
某日終於可等到 一生中最愛

死八婆

ali is da best

你唔似
你係

又夾手夾腳做我一個

冇啊

明明全樹窿最小氣係你 都出曬名了

算
咁我做返小氣鱷
走先

最小氣係我

最小氣係我啊 唔好走啦

門口轉右 好行唔送啦

你怕個茅頭指返住你姐

Bye

癡線咁睇我 咁我走了

真係走咗？

你出現返啦

試羊肉 唔敢試impossible素肉
聽講好重豆味

好想食蝦包啊！

試吓約一d有互動既活動 食飯睇戲以外既野
正如傾計都唔好你問無答咁

其實做下心理測試已經又製造到話題 又可以了解對方多d咁

你又啱

我想呀 但未搵到個切入點去約 男人係咪厚面皮啲好

騎牛出黎食宵夜

我聽講impossible 似真肉
Beyond 先係假肉
冇咩肉味

不過2隻都未食過

啱先翻到一陣咋
又引我食嘢

我約緊人食野茅人得啊
好肚餓

同埋配料可以逐個加
好過食金拱門 淨係個包都包到樣衰又變形
黑淑漢堡經典包到成pat屎咁

rich

緊係

第一次入黎

啱啱喺discord屌柒班幾個fd

出嚟搵我

你返工？

No 係旺角

搞咩

操緊鏢

唔覆小妺

我扔到忟

why
too rubbish？

對
甩鏢甩到躁

我悶到已經上左床訓

好耐無食過金拱門啦 口痕想食蝦包都係mos burger

孤獨的我

做下運動

夜媽媽做咩運動

聽緊歌

唔知點解覺得maeve 叫 otis dickhead好sweet
屌我第二季睇咁耐先睇到第三集

聽緊咩歌

我踩緊單車

扮做運動？

我都係 啱啱睇到Aimee 去報警

我啱啱睇完佢報警
同步咗

今日食左三球雪糕有罪惡感

好少聽cover

夜晚踩兩嘢單車補唔到的

禾巧中意聽佢

佢把聲幾好聽

的唔起心肝一次過睇曬佢
最鐘意睇eric
btw 唔好劇透！

我都係 唔捨得一次睇曬
我鍾意睇eric同jackson
jackson好靚仔
btw 點解maeve會鍾意otis條毒撚

可能因為佢識clock fingering

屌
我目標係快過你睇曬之後劇透

人？

掛住姐姐

又同女朋友嗌交
呢排煩緊intern 本身都已經好唔開心
同女朋友訴下苦難搵intern 我同佢講今年搵intern重災區跟住佢話其實唔係佢D friend有好多份Offer 佢話我如果想安慰自己都可以咁諗覺得係因為難搵咗 我即刻sad左 已經唔係第一次同佢訴苦嗰陣指責我 我直接同佢講 我同佢訴苦唔係想佢指責我 跟住佢話係事實 我本身都心情唔好 聽到呢度火都嚟埋 之後同佢嘈左個幾鐘 我都唔想成日因為呢樣野同佢鬧交 佢最後話佢唔啱嗰陣就話佢pk 我都知我激動左 但係我expecte佢可以俾啲安慰我 點樣可以同佢好好解決呢樣嘢 有認真咁傾過次 佢話佢有個句講個句

有時覺得佢唔洗好理性咁去分析件事 其實講幾句野安慰下自己已經好好

佢話除咗加油之外諗唔到乜嘢嘢講
佢仲話其實佢都有嘢煩緊 佢煩緊佢個Offer唔夠靚 跟住我問佢點解有煩惱唔同我講 佢話點解要講 點解要兩個人一齊煩
情侶咪就係要互相訴下苦㗎咩

早

咁早醒

琴晚早訓吖嘛

我覺得正常啦
你可以喺生活上既嘢開始打開話題既
個個都鐘意講下自己relate到既嘢 如果你一開波就問人睇咩書而對方又唔睇書既咁緊係deadair 啦！
同埋你幾歲？ 人愈大真係愈難識到keep到既朋友 加油啦

落街食早餐見到中學生返學好青春

回不去了

老了

做錯事

去咗酒店

同個frd

fd

食完野太攰
今日又要去舞獅

男定女

bad

收到offer 做一年嘢
抵唔抵做

做

出發去釣魚 但好曬 搞唔掂

今天 好眼瞓

磯釣？

做technical assistant唔係consultant

係啊

拜師

咁撚好天嘅仲諗今日會陰陰地

我都係跟朋友咋 自己無竿 次次都係個frd準備哂

照做住先

我做緊啲咩

一年都照做？

當經驗囉 第日cv都多樣嘢

it達人

要take gap year了

邊有咁勁

我想學磯釣

冇錢都做啦

有錢 11k

做啦

你有offer

兩位it達人

夠唔夠的

返科學園 算係咁掛

go!

覆咗做了

唔會見到我

你鍾意就得了

諗住有多啲experience都好過份cv係吉

支持比神

me still unemployed

join

又話有offer geh

有工

Gap 一年姐

gap一年就好耐㗎啦

好快過

where

u cuhk?

Ouhk

好似幾年冇出現

掛住了

貓貓望你

我都返過科學園，d野食好貴，交通又轉折

掛住你了

禾都

金都

鄧麗欣

鬼知咩佢都冇出現

返cu食

好食

巴士一來一回要錢，要時間，一個鐘點趕

我話我食過覺得好食啫

檸檬批好食，唔知而家仲有無

今日都係冇通知

等於我問幾時先唔洗飲酒

我決定抖幾日

+1

你冷靜下諗下先啦

我就係咁諗

繁星摧毀不可觸碰

熱4

我搞掂咗佢了

good 咁我就唔洗理佢喇

放心
我會約埋你

要攬炒的

我呢幾年都攰了

阿伯

收皮啦阿嬸

阿伯同阿嬸 咁咪同輩囉

收皮啦阿婆

一定都唔識敬老 你個廢中

廢老咁撚多嘢講

做咩成日人身攻擊我體型大有罪？

惡過狗話說金都上左了

唔係聽日上咩 幾時睇

你問小氣鬼 廢事佢又話唔叫埋佢

@小氣鬼（唔知邊個）

唔準

巴士特別好訓

agger! 上車瞓到終站

有口罩

又比車長拍醒

車長心諗又係你條仆街唔落車

你的城市沒有一扇門為我打開

我想約你

點解廣東歌嘅單戀歌全部都係兵歌
想搵首啱心情聽嘅都冇

抖返幾日先

得1874啱少少

哈囉

情太過洶湧像深海 而我卻會忍耐
但求來日你醒過來 這份情像翅膀打開
還沒有相擁別意外 神教會我等待

踩車過去好快

喺我身邊有邊個真係關心我

漫漫

我

搞咩 做乜突然對佢咁好

叫春 想話點解冇人對我好 但其實係有 只係

佢嚇我

me！

你間bar係邊

係咪同我地睇戲啊

點解你地咁撚nice

抵死的

我想被你拯救

我想放棄急救

攰了

唔係第一日的事

因為係自己最頹個時你都有攬我的

正解！

因為係你

又要哭了

睇睇下連登又諗起佢帶過我去既地方
唔通我又要戒連登咩

想食糖水但唔想自己食

同我地食！

而家

好撚壓抑

睇facebook都要俾啲咁嘅廣告我唔通我要戒facebook咩

連佢都知你暗戀我

冇呀冇呀雖然我都幾鍾意佢嘅身材幾大隻

巴把成熟真係好...我個case岩岩相反

Real大隻 proved

我知呀，咁唔通你就蠢到唔去呢你哋兩個去過嘅地方咩
去到現場喊其他人又會覺得你傻

你又知？你冇得摸

係囉 唔通唔出街咩 邊有得避

你知咪得 我縮沙 佢咁鍾意bin人

真係有啲黐線佬叫你唔好出街㗎
或者叫你避開唔好去嗰啲地方
但係唔通帶佢上過屋企連屋企都唔返咩
唯有將隔離個女人轉做第二個

你有冇諗過點解…

我都唔知

應該係因為你m好恰

轉做邊個

點知你
不過都係嗰句如果冇人叻過佢就唔好特登搵個人取代勉強冇幸福傷害到人

我都覺得會 所以唔好了

買條魚養好唔好 但佢有咩事我應該會喊死

暫時唔會啫
你仲會繼續識朋友總會有異性更加吸引你的
雖然我知道你一定唔會係衝動嗰個但係循例都提返你
唔好傷害人

乜你覺得有人會比佢更吸引？

金魚